有冇人住係屯門聽到。。。

頭先有一聲巨響 有冇人知咩事

屯門七星陣